［黑警戰術］10秒黑旗，射彈， 引勇武滅彈落單， 落車拉人

已經好明顯用快攻， 駁你走唔切
現場手足，萬事小心

手足小心， 要安全返到屋企， 不落單，不被捕

真係玩快攻